甲級寫字樓 one kowloon 返工，起薪 19k，算唔算叻仔？

公司呎租百幾，叻唔叻仔？

叻你老母咩 慢慢做狗啦 柒頭

得連登仔40%都唔到嘅人工，真係叻仔

WSP

嗰度都甲級寫字樓

中環返工表示

踢緊甲級西班牙足球聯賽
1000k周薪
算唔算叻仔

on9仔
19k 買埋你星期六日

仲有紅日同 日日ot
上年仲要冇bonus

實Q黎講算高

慘 又一個番工番到痴左線

lz 牛b
可以提名拎杰青

一估就估WSP 有咩居心？